今日雖然好熱好辛苦，但從不孤單

因為有一班同你一齊行嘅香港人。
多謝你地每一位！

G持 NAM子

掙扎左好耐既我都到左
為香港人盡一分力！

那怕沒有效果 至少出過一分力